[二大女神對決]佐佐木希定白石麻衣靚女d?

佐佐木希定白石麻衣靚女d?
佐佐木希
白石麻衣

佐佐木希 是日本模特兒，同時從事寫真偶像、演員、歌手等工作，出生於秋田縣秋田市。出道時為少女雜誌《PINKY》模特兒，現為時尚雜誌《non-no》模特兒。所屬事務所為TOP COAT。身高168公分。 維基百科
配偶： 渡部建 (結婚於 2017 年) 熱門
出生： 1988 年 2 月 8 日（32歲），日本秋田縣秋田市
身高： 1.68 公尺

白石麻衣是日本偶像藝人、模特兒，為女子偶像團體乃木坂46成員，群馬縣出身。2011年8月，以乃木坂46一期生身分出道。曾是時尚雜誌《Ray》專屬與《LARME》常規模特兒，目前活躍於各知名時尚雜誌。白石同時是乃木坂46中擁有較多個人演藝活動、知名度較高的成員，也被認為是團體中「美」的象徵。 維基百科
出生： 1992 年 8 月 20 日（27歲），日本群馬縣沼田市
身高： 1.62 公尺

生狗里奈

白石麻衣連續4年封最美麗偶像
日本電台「文化放送」，近年都會舉行「最貌美女性偶像」選舉，近年該榜都被46系組合雄霸，昨日公布了本年度的頭20名名單，當中乃木坂46的成員就霸佔了10個位置，而已宣布了將畢業離隊，但因疫情而要延期畢業的乃木坂成員白石麻衣，今年繼續成為冠軍，她以逾4,400票連續4年成為該榜的冠軍，比起第2位的日向坂46成員加藤史帆，足足贏出千多票。

除白石麻衣之外，乃木坂成員鈴木絢音、齋藤飛鳥、堀未央奈、遠藤櫻均打入十大。至於48系組合則全不入十大，只得3人打入榜，包括NGT48成員加藤美南佔13位、SKE松井珠理奈佔14位，NMB山本望叶則佔15位。

佐佐木希
白石二奶相+亞視味

你老婆

你老母

但白石麻衣係日本紅過佐佐木希好多好多倍

大原櫻子

離隊刺激銷量 白石麻衣寫真集第28度加印
日本女團乃木坂46的27歲人氣主將白石麻衣，上月宣布將於3月底離隊後，刺激其3年前面世的寫真集《Passport》銷量反彈。出版社今日宣布第28度加印，累積出貨量40萬本。

邊個白石麻衣第一次聽

禾白屌打所有日本妹

禾白

我老婆都唔識？

佐佐木希出租天使嗰期係神級
依家劣化左

你老婆黑見明香

我白屌打

渡邊麻友吊打

有村架純>all

白麻世界第一

G

勁大塊臉

白石個樣已經可以拍熟女av

塊面大個晒所有人？